柒婆一味拖，唔好中計！！

柒婆明顯係要拖到我地自動收皮。
琴日2百萬係上限，我地好難再要多人！
係咁既巨大民意下，
要轉化成長期作戰既動員力，
必須要chur住政府唔放

首先要設期限 俾政府回應5大訴求
唔可以俾團火熄左
民陣有咁既聲勢，必須要主動出擊

其次，而家黑警好柔和態度
將個波俾返我地，搶奪我地民意高地
我地再留守就= 雨革後期
真係要有策略咁 轉戰
打游擊 同 騷擾

第三，和理非又好、勇武又好
都要借今次攜手行落去
過去5年既割蓆同篤灰，大家仲未明白？
淨係得是旦一邊係唔夠打！
團結就是力量。

後接行動就要去到搶奪議會話事權
但依一步有啲後，現下唔詳述。

推

泛民快d出黎比日子政府啦
再咁消耗士氣唔係辦法

係呀
但佢地唔出聲
我地小市民真係無得say上去

我地都出哂黎
佢地仲係on下on下咁

推！

民陣而家最重要做嘅係平反暴動 要提出限期要政府回應 如果政府都係唔理 就要用手段合理化勇武派跟著落黎嘅行動 勇武和理非已不能分割 贏一齊贏 輸一齊輸

緊係同佢哋支持者玩
區會 藍絲商人
做好市民 見到罪案報警
攪下美國

以靜制動
以動制靜

攪支持者先重要
日日播放 宣傳

侵侵都有個限期比習帝架 唔係好耐就到

push